覺唔覺得香港政府太軟弱？

尾国亡我之心不死，肥佬蓬踩到上心口，特首、局長而家居然龜縮唔出嚟應對，吊佢老味晒我哋納稅人啲錢，養埋晒一班廢柴

對付平民好強硬